原來教育電視教人食橙皮，又係中醫個班傻鳩搞出來

中醫班騙子真係同風水佬一樣鳩吹就得
中國傳統=偷呃拐騙

野雞大學都可以出黎醫人

有幾多個傻仔比佢昆過食橙皮？

中國人中醫眼中 樹皮都食得啦
醫肚呀

不過講真幾有意義,教人吃得苦

食屎醫病

中醫連蝙蝠屎都話食得嚟醫人啦

100%垃圾

「中醫」根本係CLS

中醫「解剖書」更加係笑話

一班連人體有幾多器官 咩身體構造都唔知既巫醫

2020年仲有人信

教人行山唔飲水食橙皮 根本就教壞細路
常識科教人行山飲水先唔會中暑 中文科就無啦啦同人講你可以「吃苦」就行山唔飲水

清熱解毒咁多野得點解玩到咁偏要食屎

我細個食過，就係因為睇咗教育電視

仲要埋三十年諗出黎條友都幾天馬行空

話時話有無人記得數學科有集講分數,班細蚊仔參賽者要係咁通過D check point先去倒終點,D check point會問分數問題,中間有條友夾硬想唔答題爬過去結果跌親

叫人食紫河車

CLS

佢地夠膽就去國際醫學會議時, 發表食紫河車, 食屎可以醫病既膠論

基本上, 食蝙蝠搞到爆武漢肺炎, 都可能係中醫搞出嚟：

中醫話：

蝙蝠可用作一種中藥，用於久咳，瘧疾，淋病，目翳等。它的糞便也是一種中藥，叫夜明砂，用於目疾。

《抱朴子》說：「千歲蝙蝠，色如白雪，集則倒懸，腦重故也。此物得而陰乾末服之，令人壽萬歲」，《吳氏本草》也說蝙蝠「立夏後陰乾，治目冥，令人夜視有光」，《水經》更說蝙蝠「得而服之使人神仙」。

在河南省西峽縣雙龍鎮罐溝村黃家溝的山坡上發現了一個溶洞。洞內有具有藥用價值的百年蝙蝠糞——「夜明砂」。洞深600多米，寬處15米，窄處40厘米。洞內三五成群的蝙蝠懸掛在石壁上，它們排下的糞便已堆積近兩米多厚，顏色像深褐色的泥土。據介紹，蝙蝠糞具有清熱明目去火之功能，其年久堆積藥用價值更高。據有關專家測算，這些被醫學上稱之為「夜明砂」的蝙蝠糞，至少有百年以上的時間，重量約有80多噸，時間之久、數量之多實屬全國罕見。

我老母信個垃圾中醫 成撚日留D橙皮 整撚埋橙皮水比老豆飲

你老豆咩反應？除咗橙皮水仲有無啲奇怪菜式？

連登重有班傻鳩吹奏中醫

段 YouTube 片話教育電視未執，
但「香港電台教育網站 eTVonline」呢個網已經收咗皮？

定還是搬咗去邊度？

咁又冇問 我都冇留意佢有冇飲
好耐以前有D唔知咩蓉 唔記得左

老豆可能會照飲

廢事嗌交

橫掂飲又唔會死人, 咪就吓阿媽囉

推 希望大家盡自己的力量，幫下個12人 - 分享自 LIHKG 討論區

中醫真係 一路走來 始終如一
2020 年仲用緊5000 年前既理論去醫人

嚴重阻礙人類發展

信中醫同風水佬差唔多

睇十個 十個都唔同講法

中藥又無嚴格劑量控制 食晒成個元素表落去仲話天然

點少得人中白

仲講緊穴位 氣 五行

信支醫個啲仲衰撚過啲星座撚

我都係

都 CLS

穴位用嚟按摩就得

華夏呃人三大垃圾：
(1) 草藥巫醫
(2) 中華舞術
(3) 國恥史觀

我覺得讀「中醫」班人, 個腦都係裝屎

學D偽科學, 呃人呃己, 一代呃一代

仲要強制送中一年實習, 肉隨黏板上

全世界都唔承認呢個偽科學

一離開中華監獄, 就完全無法謀生

人地話現代中醫唔用秤陀用電子磅好撚科學好撚pro㗎
中醫要人夾人所以要慢慢試 西醫dump你症中醫先為你好
笑撚死班撚樣以為中藥上journal就係中醫好撚勁on撚99

風水佬 中醫 同源騙局

點解會有戇鳩仔真係就咁食落肚
除咗攞嚟調酒
我都諗唔明點解會有人攞嚟食

我唔敢講中醫冇用，始終好多人真係比中醫醫好過
不過風水佬睇相佬呢樣野根本係無稽之談

睇左咁耐紫河車都未出場

信中醫唔好信非洲巫醫？
根本同anti-vaxxers一樣咁on9

西醫食完藥就康服
中醫拎尾彩話治標唔治本

之前連登有人屌中醫 比人負評到痴線
你叫班暗瘡毒男點面對

尿素/ammonia

食雞唔食雞皮
食橙食埋橙皮

咁多農藥化學品係表皮都食

有中藥入面既奇中一種藥材既其中一個化學成份有效就打飛機打到射到周地都係

有次教育電視話戰爭係減少人口消極做法
心諗你都ON99，唔打仗啲蝗就會無限生，唔打仗點得

鍾祖康：許多中國人依然篤信「吃得苦中苦，方為人上人」，從而鼓勵孩子吃苦，對此，我又毫無興趣。我深信，孩子最大的任務就是快樂，有一個值得回首的童年。

窮撚先拎呢啲嚟打飛機

成個post大部人包括樓主係咪都唔識中文
明明就係個編劇首先作左個食橙皮呢個情節出黎
跟住中醫只係話食橙皮唔會食壞身體
幾時有講到橙皮有益
明明就係個編劇搞出黎既

四大發明呢

生果表面好可能有抗藥性細菌... by 袁國勇

窮閪點同有錢佬鬥戇鳩

由出世個下無現代醫學無茵室氧氣箱
全面用中醫
嬰兒夭折率率升十倍以上

仲要用中醫方法煮成藥係有毒
要用科學方法淬取先有用

香港好多人照信中醫
淨係睇啲人條頸戴著抗疫神器就知咩事
香港邊有科學

金汁果個直頭可以拍套劇，講個細路屙督屎嚟拯救未來嘅自己

再講連登暗瘡毒男情何以hum

佢話問過中醫
中醫話ok
咪證明左中醫同條編劇同一水平 一樣on9

連登班大中華膠死撚哂?

咁你唔去食屎？

21世紀仲有人信巫術

上海復旦大學 16個中醫教授看同一個病人,診斷各不相同

殘體：

蘋果段新聞係18年出，只不過喺youtube up返啲舊片

大陸辯論

咁佢只係話唔會有害
佢又唔係話建議食

2020年可唔可以用科學解釋 定可以用科學推番

滷水汁班友講到係佢地秘傳廿年 越來越香
但好似講過五次之後 第一次既成份基本上係無哂

咁橙皮到底食得定唔食得

滷汁應該係心理因素影響味覺

第一批健康碼受害者正式出爐

紫河車

人中白可以係邊度買

有腎者之石可自產

嗰間係中學

小學雞係乜撚都擺入口㗎啦
電視有講咪試下

仲要加d橙皮添

支那人真係好鐘意食屎

但秦國果時都用中醫，你地早先都係秦國人

thx

將苦難當作榮耀係極權國家對平民洗腦

你現在起時事台。。。

心口白卡

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

我好記得話咩解渴
個老師教學生行山口渴個陣食

食草食一年

我細個有哮喘 成日要食類固醇 有時仲嚴重到抖唔倒氣叫救護車入醫院 每個冬天都一定會哮喘發作同發燒 所以每年聖誕都係床上面過

但係睇咗個老中醫之後冇入過醫院 唔洗再食類固醇 即使氣管敏感都係飲中藥就好番

睇咗幾年之後連哮喘都斷埋做番個正常既細路仔
所以我覺得中醫真心有用

需然癈既中醫都見唔少 由其是藥房嗰時

答案就係 你人大左 自己好返

仲要係N個千奇百怪嘅藥方/療法入面撞中一條就打j

食屎

人大咗自然就無咗氣管敏感架啦

「吃得屎中屎，方為人上人」

哮喘都係？

中醫有滅絕支那人貢獻，點可以怪中醫

蝙蝠成世蝠都未睇過嘢, 點解可以用佢嘅屎嚟醫眼

大家千其唔好走去讀中醫
收分唔低
要讀六年
仲要強制去中國一年
出嚟人工唔高
仲有機會畢咗業考唔到牌

學習內容空洞
要求學生放棄正常邏輯思考
考試內容全靠背
問題係書本上嘅嘢根本唔知點嚟
要求學生先相信後看見
唔講以為入撚咗邪教

同學諗法奇特
真係願意思考嘅寥寥可數
大部分都行屍走肉咁接收訊息

師資方面半好半壞
大陸教授唔少，當中有部分嚟咗香港十年以上都唔願講廣東話
學院行政方面尤如垃圾，有事上嚟將個波射嚟射去，詳請可參考最近新聞提到香港中醫學生實習嘅安排

如果你不幸頭腦發熱誤入中醫本科
建議你及早轉系

過來人上

陳皮有益呀

吃得苦都係走去做地盤佬

我識個朋友 佢都係細個有哮喘
大個冇左 依家重做緊地盤

咪傻啦 蝗國人食左幾百年蝙蝠都唔見有武肺 更何況 沙士隻嘢隔十幾年就變種根本冇可能 擺明係p4洩漏出去 你見中共自己都賴緊武肺係啲人食野味就知

點解好似聽邊個講過？

因為班中醫以為蝙蝠夜晚行動自如
係對眼好

以型補型

「吃得苦中苦，方為人上人」

意思係人要經歷磨練,才可成為人才精英,成就大事,而鍾祖康個套應該係左派教育?

當然父母俾孩子受嘅苦都要合理

其實真係有
吃屎也成能治病－淺談糞便移植

數年前，西方國家腸將道菌叢移植導入反覆性偽膜性腸炎的治療，效果顯著。自2011起，頂尖臨床醫學期刊《NEJM》就陸續發表過多篇利用糞便移植成功治癒腸道困難梭菌感染患者的醫學報告。爾後更證明糞便移植對反覆性困難梭菌腸炎有高達94%的治癒率。因此該技術在2013年被FDA列入困難梭菌腸炎治療指南，也被美國時代雜誌評為當年生物醫學的十大突破之一。

腸道菌叢要如何移移植，說的簡明便是將健康人的糞便植入患者腸道。說的簡單，但過程卻嚴謹而繁瑣。首先要篩選適當的捐贈者，捐贈者要接受血液檢查與糞便檢查排除有傳染性疾病及重大疾病，方能成為糞便的捐贈者，目前國內糞便移植案例的捐贈者多以親屬優先，此外捐贈者須避免一週內有旅遊史及生食的情況，以避免潛在的腸道感染。而實際移植的方法是將捐贈者的糞便與生理食鹽水混勻、過濾雜質後的液體，以大腸鏡經大腸植入腸道，或經鼻胃管、胃鏡由上消化道植入腸道等途徑完成腸道菌從移植，國外另有做成膠囊的方法更便於使用。

人屎真係得
吃屎也成能治病－淺談糞便移植

數年前，西方國家腸將道菌叢移植導入反覆性偽膜性腸炎的治療，效果顯著。自2011起，頂尖臨床醫學期刊《NEJM》就陸續發表過多篇利用糞便移植成功治癒腸道困難梭菌感染患者的醫學報告。爾後更證明糞便移植對反覆性困難梭菌腸炎有高達94%的治癒率。因此該技術在2013年被FDA列入困難梭菌腸炎治療指南，也被美國時代雜誌評為當年生物醫學的十大突破之一。

腸道菌叢要如何移移植，說的簡明便是將健康人的糞便植入患者腸道。說的簡單，但過程卻嚴謹而繁瑣。首先要篩選適當的捐贈者，捐贈者要接受血液檢查與糞便檢查排除有傳染性疾病及重大疾病，方能成為糞便的捐贈者，目前國內糞便移植案例的捐贈者多以親屬優先，此外捐贈者須避免一週內有旅遊史及生食的情況，以避免潛在的腸道感染。而實際移植的方法是將捐贈者的糞便與生理食鹽水混勻、過濾雜質後的液體，以大腸鏡經大腸植入腸道，或經鼻胃管、胃鏡由上消化道植入腸道等途徑完成腸道菌從移植，國外另有做成膠囊的方法更便於使用。

普通食屎 點同先過濾後用大腸鏡、胃鏡植入腸道

細個成日聽人講
西藥治標唔治本
中藥就從根源著手

中國人冇科學觀、咩都係屎過人

頂~~呢個仲靚過我家姐

’苦中苦‘都算合理一般人食苦已經係一種歷練 有必要食到苦中苦咁撚苦

仲有風水神棍

苦中苦，又點樣係合理嘅苦
唔關鍾祖康左定右問題
佢係批判緊成個中國吃苦文化

呢個基本係亞洲文化好重大嘅普遍錯誤
追求刻苦
而唔係追求卓越
甚至覺得刻苦＝等於卓越
有人學中華武術唔打得
會俾人話只係練得唔夠刻苦
而唔會反省係咪中華武術本身有問題

咁西醫醫你都應該係人大左自己好反

中醫自己講，佢地係醫症，唔係醫病

佢地有個用現代理論包裝既濕鳩理論
「控制論」
大意視人體為黑箱，病就係出問題
症/癥就係外在既反映
醫就係投入唔同既藥/方法，令症狀消失

過程中其實醫生係完全唔知為何一個方法WORK
只係過去都得，就繼續

聽來並非無理，
但咩都唔知，講咩治本？

傳統醫學連疾病嘅本源都搵唔到點治所謂嘅本
唔通生Cancer嗰陣伸條脷出黎望下 把下脈就知道？
咁唔洗內規鏡/X光/CT/MRI
用眼睇條脷同血壓計心電圖都得啦
血壓計心電圖仲要準把脈唔少添

仲有西醫本時都叫人多做運動多休息飲食均衡啦
啲人自己當西醫無到啫
掉返轉 中醫用一堆玄幻嘅terms去包裝講嘅咪又係一鳩樣 啲人聽唔明就當神拜囉

苦中苦，又點樣係合理嘅苦
冇絕對標準,每人定義唔同,個人認為極端嘅咪唔合理

鍾祖康：許多中國人依然篤信「吃得苦中苦，方為人上人」，從而鼓勵孩子吃苦，對此，我又毫無興趣。我深信，孩子最大的任務就是快樂，有一個值得回首的童年。

原意係叫要成為人上人,先要吃得苦中苦(磨練),冇話要剝奪童年快樂,而且上1代都養仔女都係放養多,冇咁多怪獸父母(不過可能係懶得理)

唔關鍾祖康左定右問題
印象中西方近10/20/30年教育一定要追求快樂,冇痛苦係出於左派教育(唔肯定係唔係)

佢係批判緊成個中國吃苦文化
人冇刻苦磨練(苦中苦),又點會達到顛峰?運動員如是,政治家如是,企業家如是,學問如是

雞蛋6隻

佢當然唔係講緊運動訓練、讀書要辛勤捱出嚟呢類嘢
而呢樣根本唔係中國吃苦文化嘅一部分

鍾祖康：
中國體育代表團副團長李富榮分析這「陰盛陽衰」現象時，認為女選手能「吃苦耐勞」是一大原因。前中國游泳總教練陳運鵬也說，「中國女子選手相對比較吃苦聽話」，中國國家體育總局網球運動管理中心主任孫晉芳同樣說，「女孩子能吃苦」。游泳運動員周亞菲這樣描述奧運備戰訓練：「日復一日的訓練從早上五點一直到晚上十點......我不知道這種訓練是否科學，但這不利於我們的健康。」一名年僅十三歲「拿到許多榮譽，但是因為超負荷的訓練，小小年紀就傷病纏身，最後只能放棄自己的夢想，重新回到校園」的前體操女運動員傷感地回憶那段「皮肉生涯」﹕「教練經常......拿棍子打，有時候用手打或者腳踹......不反抗，因為我很清楚，反抗對自己一點好處都沒有。」
曾名震一時的「馬家軍」 就是這種中國式魔鬼訓練的典型。教練馬俊仁以嚴厲手法訓練一批女子中長跑運動員，據報導是毒打與羞辱並施。

呢種就係中國語境下嘅「苦中苦」